Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 432 德政呀 RERUN呀 炒狗末日呀

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名reissue一隻接一隻咁開

準備定訂金啦

eg入坑表示支持

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

侯活派多水超人未..係咁開訂又唔派貨

又上mark7箱

想要返

佢rerun咪入多隻
高追不了

其實猴活係唔係因為有排都上唔到貨，所以rerun隻47振住大家

猴活表示:dc不了

HQ咁高人氣 應該會出既

一陣好似沙贊咁, 整張圖嚟撚9

又上乜7全派完之後上咗幾次mark7箱幾咩玩法

新post留名
過年前派Thanos & cm

Lm

等th有現貨賣

hot toys女角始終都係搞唔掂
同埋本身個造型根本都唔掂啦

好多炒狗hold住曬d單唔攞住，當sb係迷利倉到期先去攞

唔夠貨點全派一陣全部人一齊拎咪死雖然唔會發生
係咪太多人換sad貨唔夠貨換

女權味濃，等睇同女版ghost buster一樣票房爆炸

條金色工人褲真係好撚攞命

"一齊拎咪死雖然唔會發生"
會發生，有巴打上去拿1/4 DV話冇貨

最慘係hq外 無個角色吸引 雖然hq個造型都好唔得

一諗起HT出嗰d垃撚圾包膠手就不了
唔撚屈佢都自然爆痴撚線

如果唔係就出嗰d一節節關節body又係柒到跳舞

有紋身一定唔會出包膠
睇黎又係拎返舊body黎著新衫出

你當20樓係黑洞?

Gamora咩價位收到

神秘的sb黑房

sb咁放係暗示左架

佢隻homemade真係擺得好有feel

有無改圖高手可以換盒50同47落去

好想快d派homemade

幾時可以比錢入去參觀
又有得炒頭籌

到時張圖得對奶
撚幾年

一隻47,成個fb gp出成4-5個po講感想

我想佢快d派超人多d

3隻都rerun左

佢痴到個地台咁穩陣又好野

玩玩具玩到上腦

47個架可以咁擺POSE?

真係想回佢 無人想知呀

你唔怕花咪得

一撞到個櫃就跌

想知自制衫個隻有冇痴野

先係自制衫蜘蛛，再黎47
有排嘆

每隻im作定一篇

我有紅藍但我覺得紅黑靚d

紅藍官圖個頭都係完美。

紅黑靚 但紅藍經典
戰衣質感我都係偏好紅黑

又係時po返啲舊圖

咁細盒

thx bro
跟返原size仲正,一個50一個47

左面果類型人好似 -0-0-

真，所以我都冇乜點吹奏，iron gg官圖同大貨都差好遠

法唔法國hottoys愈黎愈貨不對辦

未食炒價就比HT rerun咗47
無緣感受高追47個種弧高自賞o既感覺
好想入返隻deluxe homecoming gg彌補返呢種空虛

試下追Stan Lee 1.0

又新post

47 d drama未消化得曬

Send得sms叫人拎貨但係就唔夠貨俾人

紅藍Dx re我就放咗1/4
只想齊色

Re 紅藍Dx 咁FFH紅藍應該會跌到落三位數

試下係歐洲買舊野

唔會re啦 再出就係第三次出

想買個素體比dx01用，有冇巴打介紹下
新手唔識

今年m記得bw 同Eternals
猴活應該會多好多rerun
Eternals 除左AJ 暫時睇唔到有邊個新角會跑出

我已經準備好了

Marvel黃金10年已過

跟住睇我DC發揮啦

呢個真，淨係tdk小丑都可以出四隻
警察護士dx11 bank rob

好想要護士joker 之後隻垃圾twoface可以瞓床都叫有啲用

我覺得佢唔會re，但會加野再出

個個都已經以為rerun係一定發生

鬥長命

猴活成功帶風向

邊有人估到今年年頭 突襲47rerun

追灰mark3

候活：冇Marvel戲上？同我全上Star Wars

係就快 你地個個有47 我就重等緊ep9

訓床
徵個頭就得，個身吉既搵棉花zip住蓋張被

Dark rey

我仲等緊padme 候活18年動漫講到依家老未出

Ep9出咗兩隻就無下文
睇嚟猴活好唔鍾意ep9

其實ht係咪唔應該ffg紅藍做限定500，而家姐係封自己後路

佢rerun homecoming真係又一堆垃圾輸情文

uniqlo ben solo 呢

呢隻唔好出Please

唔係re返有校服版其實冇咩意思，最正係套校服

Ep9? 我仲等緊佢出ep1-3呀

可能要等套戲落左先岀得？

你放到隻1/4先算

小心被追擊

padme個頭又係麻麻
不過都係會訂

正常啦

普版原來已經全派左

根本就任訂

唔出奇，盒野真係好撚大盒

廿樓做咗咁多年
有晒數計大約每日幾多%訂咗嘅人拎 幾時要上貨啦

唔明點解D人仲食炒單

出成隻Vulture仲好啦

我都咁話

Ep9睇完都唔知仲有乜可以出

1:6大到咁，有啲難搞

Rey

唔洗加密啦
官方解禁左

尊重返未睇既人
我都係尋日先睇

咁耐

頭水有得炒 炒狗信仰

炒狗恰新手唔識上SB訂玩具

有冇本地植髮好介紹？

竟然未扔去rb

新手琴晚上SB已經full曬...
係咪已經無機會架啦？

等walk in

你訂咩？

Mark47

放心
一定唔比

過時間都比訂咁要個時段黎做乜

過一分鐘都唔會得啦

jm9琴晚上得即係th會然 會有新手

呢D情況你需要射波

佢真係 真. 新手

見到呢句就入去條link度噤
其實啱唔啱？

一早爆哂時間啦

當日12點開 12點4就full啦

...買玩具都咁難...

時間啱 不過full左了 等之後walk煙

你講係上sb網站，佢一放link就搶，半個鐘就full。等walk-in啦

Fb係咪價有公佈？

訂個網會公佈埋

新手去熟讀呢到第一頁先
唔好浪費左RDJ 巴同其他巴打嘅心血
睇完安心入坑

上年定前年cca46一分鐘就爆

冇留意一排又搵D咁既野黎玩
不過今獲應該都冇rock in啦我估

街鋪淘寶都任訂
街鋪仲要2月頭先deadline
點會無rock in

街鋪淘寶都不了
SB單香D

有冇巴打有買2Good Co. 1/12 Lab Accessories & Robotic Arms?

當街舖都係+50 時
唔知果d +$200 $300 收炒狗單果啲人咩心態

佢地冇野多 就係錢最多

e花單

我都好耐冇上去見eva
比你講一講搞到好想見下佢

定其實係 分身account 扮買 ？

等啲唔知有walk in嘅傻仔以為唔搶就冇

其實真係算耐
下面有人留言 話開咁耐都未full
邊有得炒
之前個啲真係3至4分鐘就full哂

可以答你真係有戇鳩
啱啱先屌完佢

大約幾多號知 平民walk-in日

分分鐘可以出多2隻Luke

重出白袍ver

就咁憑記憶
ep4-ep9 佢可以出多6隻luke重要係無出過個啲款

好多傻仔唔識訂HT
Facebook 又話full booking

又有拆甲台放售
不過冇盒都幾係野，套野8kg重我都俾係俾多少少買全新算

其實又唔係多Details
整咁重都唔知做乜

好on9， 其實情願佢全膠
咁會好易改！
見到有人就咁加排燈落個幾級樓梯度
著左燈都靚既，但唔著個時就不了
昨日一開完，可以改動既地方真係唔多
而且下下抬包米咁

隻腳咁屈唔驚爆

都驚嫁但追求靚pose

緊係型左先
買番黎 唔通罰企

唔知太潮濕定點
我隻punk屈一晚手啲皮就互相痴住
但pizza gg又冇

物料唔同，正常，punk係膠，scarlet係類似布

MK42 第二水粒螺絲係上咗係咩位
有無巴打可以影來睇睇

我嗰隻已經爛咗，所以任玩唔嬲

自從Rerun47，原色同CCA 46都平返好多

諗緊入埋CCA 46三隻一齊擺

cca46只係比買唔到46 47設計既人買
既然而家rerun既話姐係cca46再冇保留既價值

Re埋46 caa46可以直接收皮
隻配色真係麻麻

其實佢re一隻大家都預佢有排re，啲次一級嘅真係可以收一收皮先

下次應該至少要半年至一年先會再出

邊等派貨 邊等rerun

你睇啲價都即時回落
就算佢兩年re一隻，班友都已經放唔到天價

第一次玩im 唔識扭靚pose
請問長期淩空擺pose 個座係咪都會承受到同唔會整壞到隻im

求撚，兩年撚一次都ok

hottoys d夾好易夾爛figure

個架邊有咁易壞，你驚夾花條腰好過

夾得耐會花
好似係

幾正

條腰咁淺粉紅

平時係咪將啲單捲埋收晒入個胸？

thanks 各位巴打 擺一段時間j下先罰企

啡盒個到笑左

應該燈光問題

我係咁望住

原價賣mark 7比佢

有幾多cm厚 我想用尺度下

依條片岩新手睇

其實佢講得幾貼地，endgame嗰派好多人都對呢啲野唔清唔楚咁問完又問

另外隻im早幾日新開 左手關節由緊變到好鬆
向後挨 隻腳會跌向後 右手就無事 我係咪扭得太多

點解你問題多多

但係一次過收咁多單真係有啲蠢 仲要拎去加名
想同佢交收教下佢點收HT

幾時rerun 46呀侯活

scarlet gg真係好撚正

唔好re出啞色版好嗎

我免費送埋貨上門

好正 比我屌我唔玩 ht 了 比晒啲單佢

呢隻真心正
多件，扭得，body又壯

唔知拿完貨 掉個啡盒係信和門口 會唔會有炒狗鳩沖去執

唔驚 出多隻啞色更貼近電影

邊仲有人接呀 咁貴

乜5再低啲
我會追

你真識玩 你玩條女

你真識玩 你玩條女 再俾晒d單佢找尾數 佢拎貨返屋企你就順手玩埋佢d ht

入咩場景都好Match

好多單 肯定唔止endgame

比羅天宇條幸福賓周食撚左啦

節目效果啫

那一天，炒狗們又重新想起了被侯活支配嘅恐怖

唔信啲單係佢自己
估係借人啲1/6同單出嚟拍片

節目效果, 唔駛咁激動

應該背後有班人提供單/貨同ht資訊比佢拍片
將佢包裝成「宅男女神」提高知名度

你知道太多了

都有千幾汁 如果賣到

同張曦文打機一樣

花式自殺

阿寶點jpg

都唔係第一日既事

之前又話有廠拎左版權出bio2 re既figure
有無新消息?

都無野睇的
一睇就知係分身

有人要左

正身黎....無野睇就分身？

值得開心既

Damtoys，冇。軍事野就係咁出。

Po出嚟笑下啫唔使起底嘅

啞色46

venompool改色

仲出唔出架

真係賣到$50？我成日就咁掉左佢，驚惹蟲呀

好多玩盒師嫁

對波大到

真係出得幾差，hea toys表現得好好

1/4 mk3

我幫你驗下真定假

乜凌空住夾會容易夾爛咩？ 但如果罰企太耐怕會腳仔軟

眼球要點較先可以顯得出陰險d，整到佢唔集中望野咁。

就算自己冇 都會有人cap俾佢睇

快啲原價賣mark7比佢啦

佢本身好似有錢女嚟～幾多錢都應該唔係問題

訂單厚過我碌鳩

如果佢疊單有用間尺度嘅話
佢就一定有上呢度

過膠

唔一定既
我細個已經用間尺度下利是有幾厚

總長寬高(38x33x48)

個頭DUP低啲
隻眼向上啲

MK3係咪第一隻1／4 既7子？

貓

佢真係好煩每日一po

條友真係日經黎
原來未比人踢

巴打有冇買多個素體比警察衫？
有冇推介？

不停咁曬命，搵存在感

其實佢係咪痴Q左線

想呃我對住佢啲片打飛機？好撚難啦
至憎啲人扮死忠排過40層未呀
會場排過未呀連入場基本QS都冇隻就學人拍hot toys片收皮啦

暫時無買 放緊盒

唔該巴打

真。動漫首日排7個鐘都未試過學咩做KOL

其實邊個會睇 我真係新都唔新既 手頭上都係得2隻
都知佢講既野 係呀媽係女人
仲以為佢開隻Hottoys出黎講 又唔係wo
真係想扮宅男女神？

啱呀！一知半解咁
有人負皮我...唔通佢mon緊post

係你on9 比侯活撚狗先排咁多個鐘姐

渣打張卡係咪已經廢撚左
渣打個網連個優惠都刪埋

得隻john wick開箱
講埋啲垃圾，估佢連戲都未睇過曬

12月31號就完左啦

唉 屌 11月先整 乜鳩都無訂就完埋

你知唔知呢度幾多人排過
玩hot toys個個都俾侯活撚緊啦

未排過40樓
未排過會場

首日85bd排7個鐘 佢新入坑咩都覺得新鮮先咁姐 我地依啲慣晒睇開啲鬼佬同老屎忽開箱片先覺得佢講野廢 不過焦點都唔係睇佢隻玩具

靠ht上位多左人講佢識佢背後得益係cctvb

唔該巴打
我都係係盒，想搵個素體企下

今日上咩貨呢

CM thanos

等近thanos +1

佢搵唔到人取暖
咪係鳩流區
係咁洗版出垃圾文

eg入坑撚齊晒信和後樓梯，希慎蛇餅，動漫會場，仲有日日f5

星期六 好少上新野

thanos 係舊野啦

老老實實又幾靚

加埋瘋狂高價後追

好羨慕今年f5做到會員個班
肯定有eg先入坑既人份
反而玩左咁耐既我仲要日日12點

真係幾靚 近排無野訂 想追番隻

mk7 wm4兩隻食嘅炒加埋名夠fullpay隻47

果陣呢度實牙實齒話MK7單+1000 要收好收 遲D升硬

女神啊!

巴打，同路人

呢度一向燈

吹邊隻死邊隻是常識吧

燈到85bd變公廁

Hi，我有MK7，唔要啡盒可以減$50

屌排隊見到當日後樓梯出撚晒汗個炒狗

等緊Mark2

咁早去

晏晝有嘢做早啲去

就係信咗呢到講話會火箭 +1500收咗首日 不過都係自己抵死一早放咗又想要返

+2000先啱

結果會係咁 又真係無人估到既

經一事長一智 以後派貨先收單

Mk7個個吹到誠意之作歷代最靚
(雖然真係)最後普版現貨+100

有+100咁癲咩 最低見過+200

Sb homecoming 嗰格換咗pose

轉左pose?

加多小小買1/4 Mark3

新手一問
美版同港版有冇咩差別？價錢上美版貴啲定港版貴啲？
利申：第一次買乜都唔識

快d rerun

好似飛型好多

有位既話我都想買 可惜

up乜鳩

個問題係我睇唔明你條問題

點解你哋成日覺得出得好就要炒得高價
唔覺得呢種思維好唔掂即咩

Hottoys 唔係有分美版同港版架咩？

無位=無愛

咪又係同一件貨
HT港版一定最平,至少平過台灣大陸日本美國,如果自己訂會有保養單保養
美版咪無保養咁解

SS個售後應該係最好

比多8舊水，梗係好

俾多啲錢喎
就算件貨係一模一樣都靚啲啦

原來個火箭係唔洗換件架？幾正

呢個笑左 仲有鍋物仙

MARK 5

點解得 gg rerun 就係閹割版

因為唔係Rerun
用FFH名義出

秒覆

返工好悶

撚住figure返工lor

我都想 好大麈

要食炒入

記得有單話要相證明
跟住條友揼爛到隻L文散晒

Rerun 46未呀

Neon系列好鬼衰，收一隻奇怪
但一套擺埋又好鬼靚

應該假

反而我3隻都麻麻
黑me蚊唔覺得有美感

應該出彩虹色7子
紅橙黃綠青藍紫
咁先型

一個rerun 搞到9流區d人變曬痴線佬
本身已經顛顛地 依家仲誇張玩玩具上腦咁

唔係有斷手問題？
Re個批有冇解決到？

佢真係痴晒線我已經block鳩左
眼不見為淨

去到10k一隻果陣你就覺得好靚架啦

其實唔係好多只係零星case，未去到mark42 咁要改版

點解我會諗起佢

47一萬果陣都係覺得好柒

班支那閪仔亂扭入HT數

根本隻野就唔靚
唔明有咩好吹奏

真戰損 好似幾正

有冇人p做47

訂左未？

型好多

佢ht大貨戰損 有呢個質數我可能會買第3隻

85

可唔可以re下Anakin入魔

呢隻都re?
賣咗兩年都賣唔完

多貨到仆街

等20號

驚緊

今年慢慢儲ht mk7 已買 > iron spider（鐘意個爪同色 淨企）> IW thor> doctor strange 每2個月出糧買一隻

1/4 夠位擺得一隻，但想要mark6 1/4多D
猴活幫幫手

同好
睇完mark 3開箱想追一隻1/4
應該mark 5/6/46 (如果出）選一
因為真係得一隻quota

玩過1/4 42就無興趣再玩1/4

好彩隻STORM TROOPER 唔係IRON MAN
唔係出貨一定大把人問點解咁多SAD

排到地下未47

今次你訂幾多隻炒?

無㩒到 個日未訓醒

1/4 我一定揀7子 6首選

我食炒收返ffh movie promo

5 係無得輸 不過有撚排啦

唔緊要啦 你6仔拎去炒賺咁多

有黃臂就6冇就7

黃臂6咩撚野呀on9仔

4先啱

你都係上等會員黎嫁wo
洗咩禁

咁都唔撚識

1/4 首選mark 7

47自己玩了 幾年前無訂到
最想rerun5仔

1/4 黃臂 咁要拆左張床先有位放

洗乜RERUN 去TH捕住咪得囉你
捕到拎去"換"MK50

做門神

希望佢咁遲派 有時間做好啲

超人

公廁貨 難keep得高水準

1/4 42 8500

有諗過改做上格床
咁就可以整個大型玻璃櫃係下面好似sb咁 多好多位擺

所以我只望佢個頭唔好縮太勁

點解

‎Liang Koo‎ 條撚樣柒撚完未

陽光巴
錢又有
女又有

我依家就係咁擺 信我 唔好

我係咪處於平行宇宙

無1/6合金種feel
一開箱的確係嘩一聲，details位係足又大隻，但差啲野又講唔出係乜

求解答

一係就全新 一係就二手
乜野叫開盒檢查

係咪成日凝住上格床萬一冧左一鑊熟

想入47都係鐘意佢個空心頭

同埋可以拍埋GG仔一齊放

我反而幾鍾意1/4
玩方面唔使好似1/6咁就住就住扭
除左太大隻冇乜位放之外

儲緊錢裝修間房 惗住改做瞓上格床 下面留D位黎display

1/4仲易花最記得二頭肌個位成日甩

哪有貨
炒到二千樓上

見到人地影general zod幾正，想收返隻陪超人

我都係諗住向高發展騰空個位放櫃，但感覺上換左櫃見有位就會買得仲多

好想收隻現貨/可取 Thanos

原來get錯左巴打意思 我依家係擺下格床先岩
因為我依家上下床都唔訓人 依家上擺盒 下擺ht
但有啲唔湯唔水feel 同埋拎野好唔方便
你會想拆左張床 買個櫃多啲

太大隻冇得拎上手玩，冇1/6咁精緻

條友真係痴撚咗線

有email

玩完仲可以收錢換隻新

email已收到
平民首日首時段

啫係會再rerun DX GG

第一下以為又撚狗

有咩問題

我諗住買個細玻璃櫃 實惠嗰啲
雖然覺得會好唔夠位

都收到

咁都覺得冇問題咪就係個問題囉

原來7:00pm截 唔知趕唔趕得切

屌那媽我都係
咁耐以黎第一次入左junk box
嚇撚死阿叔

依d人比著佢炒股炒燶一早跳樓死，心理質素低到呢

我都係囉，仲以為冇

我咪話，收6:30。
因為依家8點關。
記得之前係8點截？

好似之前都試過sd去Junkbox

全新定二手

要怨幾耐 先肯收手

禁唔到既Who們 我地20號見

二手

之前係8點
我收6點但離mk有啲遠

收到email

呢條友究竟癲撚完未

晤講以為輸左幾千萬

我好遠

我都收到了，同老細請假去排隊先

揀左下午 食飯時間偷雞過去

條撚樣真係好撚煩

點解淨係今次會去撚左垃圾郵件

都唔知要排幾耐.....不了

上次肥雷 都係半個鐘左右

分曬流 無白撞 好快既姐

有望後樓梯
你唔好睇小IRON MAN

平民walkin就應該真係起碼18樓起跳

因為reissue所以變咗垃圾

你又啱喎

之前嗰d全部都唔係

我次次都係

近兩次都入左垃圾度
明明之前次次登記都係正常
所以上次上左黎問點解冇EMAIL
之後先發現柒左原來係JUNK EMAIL

今日有冇上貨？

無qrcode?睇唔到既

自膠 無野了

呢條大陸條仔好撚討厭

日日打飛機

以前都會

韓國魚真係咁多廢人去投

幾時都話 年過60呢代唔撚死清曬 世界社會係唔會進步

暫時都贏好多 好似過左2百萬

208對138

又係好似區選64比

真係好撚多廢老 CLS

d藍絲係曬台東

贏就應該贏硬
不過台灣真係咁多藍絲同咁多人比大陸買左票

但立委 民進黨暫時落後

d仆街奶共老鬼真係唔死無用

捉左49人係入去影相自拍

我諗隻係一齊上去

師兄真好

巴打睇住有大量who浮上

好耐無見呢張gif

暫時Ok，但真係唔知係咪真玩家
最壞打算係棄單

個陣有save低 巴打D高質圖

通常唔係有傾開或自己fd 都信唔個

都要你一齊上去

我身邊冇FD玩

我就係諗住一齊上去

咁好人
自己冇禁到 等20號算

我你受唔受？

其實咩係過唔到入境處個關？

女人
老婆 女朋友 老母

我load到了，對唔住膠左

所以陽光搵男人係正確既
記得佢另一半係玩美隊

兒家好似變左肥科

有冇人知宜家鍋物先4幾多錢收到，1800有冇機

2手應該有

想接但係最後都係要自己$100加名

出現了

我一早出現咗啦

出咩現了
我留過唔少言啦
係接我TG咗佢本人啦

和平巴 真係真玩家

唔關事 我信你真玩家
反而成日留言個啲先係炒家

我想齊7子加45 46 47咋

16號都好後期，比我就等walkin唔洗麻煩

我就無見過佢

真玩家display box

我就係等你搵我，始終你係第一個comment

唔識分亦好難分...
九成九有walk in我又唔急嘅

睇晤透 點解要爭
都係差4日姐

我老婆

呢度真係好多人mon不過留言來來去去都係嗰啲

真心唔識分，我都係諗住等R.D.J巴打你岀現幫下手炸

有無link點改？

from鳩流 咁擺好正

睇完想入Dc坑

No cyborg

mk7地台加燈
ht真係仆街黎，咁都要閹割

HT上番神台啦

除非hea toys改返好隊長唔改上乜鳩神台

今個星期總結

分唔分得出邊隻4邊隻7

屌

個下爬囉

左 因為頭頂有SAD
琴日有人提左

右係4
因為眼有花

吹毛求疵一樣野，呢個肩甲關節設計唔係咁好，正常睇都穿曬崩

錢就收左 理撚得你
理你就唔係HEA TOYS啦

其實係咪得我一個成日撈亂4同7仔
兩隻嘢都真係好似樣

睇頭先似嫁咋喎
睇全身好難搞得錯

擺POSE唔罰企囉

個關節改上小小，塊肩甲冚得住

有好有唔好兩睇啦
依種設計依家啲新款456都用緊 好係好在可以易較
如果用番你地日提夜提個種47嘅設計
郁隻手個陣會好易花

呢D位花我無乜所謂最多當戰損

我成日撈亂3同4

比我簡我都想要番46個種設計
係就係無咗方便 但靚好多

侯活做下好心出埋隻cyborg啦

應該剩係得真人頭出事咋?

我接受到喎又
除咗個素顏頭之外

唔值$1200

4同7邊有得分唔到架

各位ching有冇人有訂到？

呢隻出必買
個櫃放IRON GG
紅藍唔郁得 拎出黎罰企

我差紅藍

會唔會其實已經出左 就係迷你gg格納庫。。。

唔會啦 呢個裝1:6

貼埋 我覺得hot toys會再等多幾套suit 出，先會出spider man既格納庫。 咁先搵得多。

同

左下套velocity

無絕對既

d人會冇的代入感
game入面都冇格納庫
唯一只係得iron gg有

marvel 套戲出咪有
ironman 3 出先有格納庫咋嘛

為左個產品加個元素落電影？
好似妹仔大過主人婆Marvel唔係Hot Toys ga

應該咁講，Hot Toys都係跟gg game or Marvel 電影啫。
同埋，唔排除spider man3 會有

套gg動畫有格納庫

版權傾好左喇？
唔好依家進度去到邊

套動畫除左格納庫仲有好多裝可以同ps4一齊出

又蝦香港人冇位

雖然先前 Sony 與 Disney 之間的合作破裂，Spider-Man 將暫別 MCU 的消息令眾影迷皆相當無法接受，不過今回則是證實 Sony 與 Marvel Studios 雙方達成了協議，並會共同繼續製作由 Kevin Feige 執導、Tom Holland 主演的新《Spider-Man》電影。

根據《Deadline》的報導指出，除了與另一部電影的新合約外，《Spider-Man》也將出現在未來的漫威電影中，這意味著該角色已正式回歸 MCU，先前的《Spider-Man》製片人 Amy Pascal 也將重新回歸製作該系列的第三部《Spider-Man》電影。

買呢套咪得

要
要
要
要
要
要
要
要
要

不了

就算唔出格納庫，都希望侯活會出動畫果3隻主角

佢咁出我死硬

訂左副廠

我都不了
呢個系列同cosbaby一樣又貴又垃圾
平一半都要考慮下

其實有冇展出過2099?
唔記得咗
好想要

冇

狗裡面sunho應該係最賤個隻

好似下星期出左貨 唔知13樓幾時到
不過講真而家冇咩性趣 寧願擺返啲普通pose算

蔡英文Twitter依張相真係世界級！

gg有拎呢套衫去打神秘客應該秒撚咗佢

係咪woo
有冇多幾張圖睇下隻前臂
之前睇圖 好流下 睇你圖好似好左好多

強國人開箱黎

係咪woo定DJ

嗰陣開訂覺得幾正
唔知係咩易睇厭 拎返pizza同劍好似仲正

想問下如果想搵下副廠出既1/6 figure, 可以去邊度買？

直接用條蛇架就得，有磁鐵好穩陣

最後有冇師兄攞左toysera joker？
有冇實物睇下點？
值唔值得入手？

如果呢隻係戰損ca 如果會仲正

你入得到去排到隊就可以訂

日經系列 講嚟都嘥氣

第一次買嗰陣我都信，屌返到屋企開發現地台有塵啲阿叔真係好撚鍾意呃鳩人

食樹皮了

Play toys 6仔

應該HT黎

睇落唔似假

Hot toys個坑高啲同埋戰損位無做到咁足

想問下巴打 我想自製個透明隔塵版
會用到薄pvc膠片 鐵片(比磁石吸住) 同埋磁石條(背面有膠紙果d）
係唔係去文具鋪就執得齊？

Busted

正版subtle好多

其實你玩過IM 實物一拎上手就分到架啦
有PT版

但佢係Homecoming Reissue wor

你有你睇相都分唔出

有對比就好明顯了

一望個戰損面罩就知

唔同戰損 個主體舊化重好多
普通就係唔鐘意佢隻料好鮮 勁乾淨

樓上位巴打係咪俾人呃左

不要再講了

7？

可能佢喊緊又或者佢自己買呢

變通心粉？

好耐之前都有 死貨之一

仲要臭既

深水埗

石頭

隔住個mon都覺得臭

想rerun mk5呀

好彩我玩開spider man. 一睇就知真定假

巴打你係咪中左伏
高收左palytoys 6

唔洗畫出腸

唔洗咁惗人既 可能真係被人昆呢

淘寶9月都話rerun啦

問題係要收pt啲人多數都無ht
你又點樣要佢地分到

唔跟車太貼
btw

呢d行為好唔要得
陳老闆快d rerun6仔 收老翻皮

Agger

炒狗：錢已袋

好眼力

九龍皇帝好似有得訂

咁樣先易呃
真同假擺埋一齊賣

開過就係二手，唔好理咩check件冇display呢d廢話

同意，開過就當係二手

係呀係呀 唔講咁多 一惗起1／4 gg派果日可以剝你硼牙就扯扯地
果日見啦垃圾

慢慢 我唔會同你嘈
到時咪知邊個係狗

rb有陽光巴條仔

仲好講負皮
邊撚個開始先

真係有人咁狗
以假亂真

得罪你隻狗之嘛

果日見啦 唔同癲狗嘈

有無巴打有派貨日期果張圖
想知邊隻都係Q1派

引以為監

Mark 6 假同真係咪睇腳板底最好分別有logo

唔好講大話啦，邊會有人買完返來唔開個頭睇架，見你前幾個post收地台就知

佢炒野原來係成就人地冇得食炒價既心理

check件check左好耐會連個地台唔同都唔知嗎

我upload相就不嬲用手機account既
我有無用黎負皮你 自己睇圖啦
套用返你果句 你on9得罪人唔好入人數

講大話都唔識，諗住放上來曬下點知比人發現，好柒

佢真係cls話自己退坑但去到邊都見到佢

又鬧交

正

屌呢條片有聲：H你！

大哥，件野又唔係你收，又唔係你賣，死咬有金執？話左冇盒就一定要齊件有地台？如果有地台之前又點解要徵
其實係咪嘈贏左會有金執

發現同你傾係無得傾 比埋圖你都話我有隱藏account
成隻藍絲咁不願面對
唔差在同你講埋 我張thanos原價放左 等BD版 有就有無就算 你可以攞黎追擊我
幫你整合埋 我''炒狗''生涯：
IW thanos 2650入 2600走
EG thanos 1000入 1000走
輸50
所以你講得好啱 我係一隻失敗既炒狗

我唔會繼續負皮你 你鐘意點就點 唔想曬時間係你身上

除咗淘佬 仲可以係邊買??

係 我係一個會揸截之前一兩日單 食炒入冷門角色
同埋會幫人免費排希慎買cosbaby既炒狗

算把啦，無錢就唔好買，走去買老翻正垃圾睇你唔起啦，重想曬命

重要好多條戰線

不如咁啦，下次鬧交自貼hottoys櫃
好唔好呀

Triple哥：我係你三倍

無圖 ，你話侯活訓係屋企個櫃入面都得嫁啦

做乜咁多花生食

有無巴打知，套唔套得落隻Thanos到？

晤得 鎖匙扣黎

好似仲要唔啱比例

佢無窿 要自己鑽一個

Cls 一上來又鬧交 係咪真係ht辯論區

早幾日又係同一個話題 一隻1/4gg可以咁有話題性keep咁耐

係咪副廠合金盾？仲有冇方法買到

因為gg d炒價好浮動，1/6同1/4都爭好遠

一代神物，從此隕落

講起1/4gg 最近收左張動漫單 普版-800

師兄 個副廠環幾cm高闊深

咁扺屌

嘩,WALKIN訂隻乜47都唔洗佢咁貴啦
最多係遲年零先有得玩咁解

洗乜搶呀
過後黎個WALKIN 好過同人收動漫
要佢限定配件果D又另計

半年就有啦

等我睇吓有冇減800先 埋單夾埋唔使3k

6有假，7冇(暫時)

未訓醒

正 又有花生食

呢個價 我都想收隻

鳩流區

連47都rerun 無野係無可能

3字頭係人都衝

月經

跟住有人答腳底有寫

竟然咁都比你諗到

1/4 mark3 整番好經典飛彈就經典

新post

試推

有無持有者答到 腳底係晤係有日期

你覺得HT會唔會on9到比你用二手換新？

995

996

999

1001